健康碼快手推都好 可以出入大陸同澳門

檢測完去得 我又唔怕做呀 我真係唔太怕咩資料比左政府 反正中共要搵你出黎有幾難 香港人太多陰謀論

係講得好

休息？

濕鳩liy-好喜歡她
#1734
發現分化撚五毛 block完佢唔洗再覆佢

咪玩 我支持泛民

賤種波台狗d 人獸dna應該幾特別 可以拎黎研究下

因應目前新冠肺炎疫情發展，粵港澳有關當局早前研究適度放寬出入境限制和檢疫安排，有需要及合資格人士進行核酸檢測後，可持「健康碼」豁免強制檢疫往來三地，港府近日介紹即將推出的「香港健康碼」之運作安排。

今日新聞
快喇

到啦

光復香港，時代革命
分化必敗，抗爭到底

我係p牌，不過你係五毛狗

我係p牌，不過你係新移民

哦可惜你推唔到post呀

幫佢推

唔緊要，啲人入黎就睇到

樓主共匪